  ____  _____    _    ____  __  __ _____
 |  _ \| ____|  / \  |  _ \|  \/  | ____|
 | |_) |  _|   / _ \ | | | | |\/| |  _|
 |  _ <| |___ / ___ \| |_| | |  | | |___
 |_| \_\_____/_/   \_\____/|_|  |_|_____|

Grazie innanzitutto per aver scaricato Jeex.

Jeex è un, semplice, editor esadecimale dotato di
interfaccia grafica e distribuito sotto licenza GNU
General Public License versione 3. Ciò vuol dire che può
essere modificato e ridistribuito a piacimento.

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
   Paragrafi riguardanti le operazioni basilari di Jeex
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

                    - INSTALLAZIONE -

Ricordarsi che prima della installazione vera e propria
bisogna creare i file oggetto che serviranno alla creazione
dell'eseguibile finale, ciò si può fare dando il comando:

make

== PARAMETRI DI COMPILAZIONE ==

 DEBUG   -> Può essere inizializzato a true od a false
            abilita il debug di jeex permettendo l'uso di
            gdb e la ricezione di alcuni messaggi di
            informazione durante l'utilizzo.

 destdir -> Cartella di destinazione in cui verrà
            installato il programma. *
            Esempio: destdir="./jeex-test"

            * La cartella scelta deve già esistere.

 C_PARAM -> Parametri aggiuntivi da aggiungere durante la
            compilazione dei file oggetto.
            Esempio: C_PARAM="-Wall -ansi"

 L_PARAM -> Come per C_PARAM solo che i parametri vengono
            passati durante la creazione dell'eseguibile
            ovvero al linker.
 
 GTK_VER -> Versione della libreria GTK utilizzata.
            Predefinito: GTK_VER=3
            
=== Macro utilizzabili da definire ===

 Per definire una macro si utilizza C_PARAM.
 Esempio: C_PARAM="-Dnome_macro=valore_macro"

 + regex_time_limit_off
   Basta solo definirla per eliminare il controllo sul
   limite di tempo che può impiegare la ricerca di regex
   all'interno del file. Di default è di 5 minuti.

 + regex_time_limit
   Bisogna definirla e inizializzara con un numero intero
   che rappresenterà il numero massimo di secondi che la
   funzione per la ricerca delle regex potrà impiegare.
   Nel caso il valore assegnato non sia corretto verrà
   visualizzato un warning in fase di compilazione e
   nel programma verrà usato il tempo predefinito di
   5 minuti ( 300 secondi ).

===============================

Dopodichè si può installare tramite il comando dato da root

make install

Ricordarsi però di avere installato nel proprio
sistema i pacchetti:

libgtk2.0 libgtk2.0-dev gettext gettext-base libmagic1 libmagic-dev

Con apt-get dovrebbe bastare:

 sudo apt-get install libgtk2.0-0 libgtk2.0-dev gettext gettext-base libmagic-dev

P.s.: È richiesta preferibilmente l'ultima versione stabile delle gtk+
      o almeno una superiore o uguale alla 2.14.

                     - DISINSTALLAZIONE -

Se si vuole disinstallare Jeex si può dare da root:

make uninstall

Per pulire invece tutti i file creati durante la compilazione.

make clean

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
                       Contatti
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Per problemi, bug. consigli o altro potete contattare
l'autore di questo programma all'indirizzo:

                hds619[at]gmail[dot]com
